有無見過啲人做保安做到咁撚串？？

全香港保安係咪歸佢管？

唔睇相想講屈機男